是日宵夜 粉紅色辣雞面配十字奶<3

各位巴絲早抖<3

好想食

bosco=.=

Hi牙藍

米叫禾個名=.=

有咩好食既湯面推介 最好有少少辣
但係又唔好好似韓國面一味得個辣字

呢支叉好似係邊度見過

肚餓鳥

食食食食食食

等緊茶記開

窮撚屋企冇野食

唔好食嘅

有咩推介

食茶記好rich 中產生活

Rubbish

冇得揀 m記果啲乜都唔食得咁濟

連登最愛-營多

早餐下話

餓了

朝早7點半開始先係我訓覺時間 所以係宵夜